全部綠色燈，無事啦無事啦

6823

食完個飯先知

5號仔紅燈

最後逃生門已開,你們悔改吧

大奇蹟日

yeah

點解仲會升